發夢下星期一

我真係好鍾意返返工
無野可以阻到我返工

昨晚夢見自己8月5日提早到6點出門口，買埋個金拱門早餐返公司食，點知金拱門無開，唯有敗走返公司食杯麵。

頂你吖公司冷氣壞咗，網又上唔到，內聯網都死埋。 我想叫工程部同IT 部即刻處理啦，點知電話係唔通的。我想返工我真係好鍾意開工!!!!!!

完

我都係想安安穩穩

希望85既打工仔都可以學下今日紅隧
你地要為左被罷工而自發被罷工